有邊個品牌係mk或毒撚代表?

mk: chocolate ,vanz, Reebok

毒撚: Adidas, NB, boosini ,

毒撚脫毒聖地 -- UNIQLO

AAPE mk

where is Super X

Anti social social club

patrick cox

aape 而家變左毒撚品牌

supreme

之前係aape返過一排工 啲同事全部都係mk仔女

收緊皮啦

咁著咩先係正常人

Boy London

人7著咩都7，完

著咩先唔mk

毒撚放nigo出黎

Nigo都係毒撚
Cls

古典MK仔

仆街我日日都咁著
原來我做撚左mk仔

能夠做到古典嘅
你都有啲潛質

Mastermind

Mmd